補左智權教育中心Ielts個課程 交完錢冇得退款

前幾日有個人打比我sell補習試堂咁我得閒就去左加上想補好個英文佢 差五多完堂開始話叫我交300$留位費 我個日就冇帶夠錢就先俾左100蚊 其餘啲錢就連埋第一期學費轉賬 去到今日我覺得間野好怪諗住想唔讀退款 條友竟然話我俾左全額而家冇得退

我而家點算 5000蚊對我尼講條數好大 唔通我真係就咁玩完

係

尼你老母，不如去考返中文先

比錢報名有無簽咩約可以睇返
試堂同比錢後教學質素差好遠咩

上網睇講到好差咁 加上佢哋日日打電話wts催交錢

好心去補就搵大型架啦條數仲要咁大
一係就fd 搭fd搵大學生啦
仲信埋呢D

唔好咁啦 有冇咩方法

我諗住間野大佬係現代會可靠 點知

呢間野之前網上請人做cold call

同佢講 無得退的話 報警

間野講一切決定權係佢到

我發現得太遲

呢間野真係好濕鳩，試堂同真係上堂兩回事嚟

on9 窮撚一定係比佢sell 話有得用政府錢讀啦

抵撚死無得退架喇

報警有冇用

古代都係專昆人

on9 理撚得佢 咁都信 報咗先囉 唔係報警都驚呀嘛 咁抵你五千都無

條友話會report上去 叫我等3日通知 話冇人試過退款 我心諗真心咩

上哂全部 真係呃錢 好垃圾 試堂教既 上堂冇講過

我上第一期就走都有萬蚊貼？

要上哂 8成出席率 past校內測驗 之後考ielts先有得退一萬

知唔知可唔可以成功退錢

5k當買個教訓

個教訓價值會否太大